發夢夢見你地經月台由元朗西鐵站行去錦上路站

再搭的走